教一招破解健康碼（食肆限定）

就係唔堂食

橫掂早排都係咁

整爛張紙咪得

開個相機9影兩野咪得

搵人犧牲一下，screenshot個scanned qr code畫面放上嚟啦

執多幾間食肆
制造排隊之後又話無影響經濟

不排除要scan qrcode先可以買外賣

同意，就算買外賣都要量體溫一樣

冇智能電話點算

送你低階屎米

食肆黎講有好多位置
門口位, 通道位
廚房位, 廁所位
收銀位, 卡位
大堂位, 廳房位

有d 幾千呎

又唔係event
就算其中一個中左, 亦唔代表佢地有交流
會有感染風險

同商場一樣, 多樓層, 複式, 多通道, 多店舖
do 黎唔代表會擦身而過有接觸

搵人噴口水落去之後又一個健康碼群組誕生

我怕佢之後交通工具都要

揸車/gogo van

拎去華強北倒賣

無電話喎
你想我用, 係唔係你出錢買部電話比我

其實點解唔堂食係因為政府唔撚封關搞到第四波，市民冇理由要為佢嘅行為負責任，所以應該由鳩佢爆，爆到支那畜唔敢落嚟

到時會要你戴手環

話跌咗/俾人偷

都冇話申請左要放邊

整個fake app未得囉

比部屎米你囉, 支那大撚把

咁用電話落單呢？

電話落單，大堂交收，吹呀